{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 라온하제(LAONHAJE) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加で基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 予約時にセスコ防疫認証会社として予約特典を受けることができ、2階には休憩室が運営されています。 客室には最新型のサムスンエアドレッサーと最高級マッサージチェアが備えられており、分離されたオーシャンビューとPOOLスパ客室など様々な種類の客室がご利用いただけます。 ホテルレベルの備品と便宜施設である休憩室と自動販売機が完備されており、快適さのためにホテルレベルの寝具を提供しています。 非対面サービスのために非対面無人機を使用しており、スパ客室やプール客室などはプライベートな空間を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。追加で基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認していただく必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約によって、入室拒否やキャンセル及び払い戻しの制約が発生する場合があります。提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "セスコ防疫認証会社として予約特典を受けることはできますか？",
            "answer": "予約時にセスコ防疫認証会社として予約特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最新型のサムスンエアドレッサーや最高級マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に休憩室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には2階に休憩室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に自動販売機はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には自動販売機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルレベルの寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "非対面サービスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、非対面サービスのために非対面無人機を使用しています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの客室はありますか？",
            "answer": "はい、プールやスパの客室など、プライベートな空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 464
    }
}